iphone xr 定 galaxy s10e

見 iphone 呢排減晒價咁
好明顯部平價s10 就會針對xr 黎打
iphone最勁既賣點cpu 都差唔多比人追上
其他新科技完全唔夠s10鬥

仲值唔值得為左IOS 3個字去買xr?
值得=
apple 已死=

三叔啦

推

Xr粒cpu點輸

XR CPU GPU 都勁 用LCD唔怕傷眼燒印
如果你本身用開Mac, iPad 蘋果生態圈
用Handoff做嘢，喺電腦或者iPad接續通話，收電話同SMS都好方便

S10E 就有指紋，唔係低清moon，有3.5mm耳機口，
但係就用OLED，有啲人未必習慣

android 定 iOS 其實家下差不多
隨個人鍾意

粗框720 比狗睇

Cpu被追上
S855只係接近a11，都仲未超過，連a12既車尾燈都見唔到

CPU 真係蘋果完勝
A12六核心+3GB RAM都屌打S855+6GB RAM

得罪講句
三叔今次s10番唔到身就玩完

係連登批評apple

xs max >xr >xs

s10用5G
XR用慢即4G
你自己選擇

其實cpu 都就快追到,話晒都遲出半年

10e 1080p芒

其實cpu同電唔可以直接同其他機比
根本ios efficient過android好多

唔係S10 先有5G版咩

其實到依家都唔知啲rumor係咪真，你又點知佢唔係，不如等佢出咗先啦

5G華為發射站
做人做狗自己揀

Smartone唔係用華為
同埋其實4G其他公司已經用緊

係都唔係買S10e，買XR算啦

相信好多人都係為咗IOS 3個字買iPhone
如果有其他牌子出IOS機 我一定轉
雖然無可能

我自己到上年都仲有追iPhone X
係今年部XR真係完全無咩大改變，先廢事買
講真差過幾千銀，我無咩所謂。
但近期睇AN果邊啲電話科技開始覺得蘋果技窮了
我除咗鐘意IOS系統外都想有啲新科技玩下

未出點比呀大佬

淨係影夜景 快充 全屏既解決方案 已經大拋離

s10 5g 仲唔買？

全部全屏解決方案都有缺點

影夜景得Pixel姐

快叉得華爲 自閉仔規格快姐

其實其他機都用到Night Sight

等佢出咗先諗

年三十剛買咗Xr，部機幾好，唯一缺點係戴埋個套感覺好笨重。另外通話信號感覺差小小，尤其係地鐵。（之前係An 機，地鐵信號完全冇問題）

全屏3星都行得前過apple啦

夜景華為有喎

快充oppo 50w

無防水=高科技

華爲夜景點同Pixel鬥啊？

iPhone X一早M額 3星Note9仲係普通mon
2019年旗艦機s10先用家燕媽媽mon
睇唔到有幾行前
非旗艦就a8s

不過重點唔係夠唔夠 係iphone無

前就係前 等睇下代iphone留守m額

Smartone用Ericsson

講緊s10e

Skr

唔會
samsung供應oled mon 同ram比iphone
仲未計大陸廠嘅訂單

買XR都咁大聲？

其實好多廠對3星既依賴越黎越小 如果淨係靠供應MON RAM既方向發展都係等死

我諗唔會 淨係電話部門嚟講高質素oled mon通常係買samsung或lg 但lg 電話mon規模冇咁大 大訂單例如iphone只可以向samsung買 淨係iphone訂單已經夠做 加埋華為可能收皮 samsung有機會做5g龍頭
如果唔淨係計電話部門 samsung喺其他電器都有market例如洗衣機/雪櫃 加上電視係samsung嘅其中一個主打 samsung smart TV 佔全美國三分一 全球亦超過20% 加埋iTunes,Google assistant同bixby引入samsung電視 同QLED嘅發展
加上 samsung旗下公司種類多 甚至時裝品牌 所以好難收皮

A12單核贏s855 30%
多核打和

A12上年9月出
S855今年都未出

同一app下， ios 一定比android能效高

因為android太多唔同廠cpu gpu, 寫app果陣唯有全開效能

我最後出左xr了

用落點？

明智，見好多人都背 spec 多
如果淨係比mon，我諗唔show機，放2塊出泥
邊個打邊個都未必分到

最緊要順囉，我覺得
太高spec 感受唔到又未必有用

本身做果行用apple 產品多，我就會㨂番 apple
咁真係睇個人使用習𠍿傾向邊面多D

續航聽講係好勁?

三星其實唔係淨做電話 瓣數好多 而且仲要做得好好
分分鐘蘋果收皮 佢都未收皮

講佢手機業務如果淨係賣件遲早玩完 因為好多廠對佢既依賴減少

我都知間公司一定唔會收皮 3星等於韓國政府 小至手機 大至起樓都係佢 除非南韓滅國

唔計賣件都成三成有多 雖然旗艦機未夠iphone同華為砌 但中階機都仲佔好多
而家就講三星手機收皮會唔會早咗十年？

雖然唔係完全壟斷 但佢果幾樣元件都係做得最好 而且將來會有愈黎愈好科技產品用 真係就算手機玩完 佢d元件都未玩完

中國市場為例3星由20％市佔 跌到2％都無
要跌真係可以好快 好似note7咁爆多次應該都幾難再起返身

亞洲 歐洲 非洲 南美都係市佔第一
大洋洲同北美先輸俾apple
要講收皮我覺得華為俾美國同盟友打到收皮先都未到samsung

三星係韓國勁多醜聞

好多韓國人都唔用三星用iphone

正路係既

手機咪叫有得揀
其他野根本無得揀

XR 藍色 黃色 珊湖色64GB $5500